仆街iphone耳機累撚死我

是咁的
頭先3點幾 我見屋企人訓哂
係床到用手機睇AV
咁咪戴iphone耳機聽
睇左差唔多成個鐘
睇到興恰恰 突然feel到有對眼 望住我
原來我老母起床黎望住我
好彩唔係o係被竇打緊飛機
不過都冇咩所謂 因為都冇分別！

我除低個耳機問我老母：「咁夜唔訓望住我做乜」
除低個下就知奶野
較左一半多啲咁大聲加上三更半夜好撚靜

我播AV啲聲傳撚哂出黎
係放低耳機都聽到個隻

我播左成個鐘頭 係咁 呀～呀～呀～

橫死掂死 我係我老母話我：「傻左呀？」之前我截佢糊

「唉得啦，我冇野做。」

我老母就返左房。

咁想問下連登仔意見我仲繼唔繼續睇好？

睇，反正老母冇理，叫埋佢睇仲得。

唔好聽，嘈住人訓。

繼續睇

反正佢都聽到，直接連落大喇叭睇啦

伯有幾十歲人 有咩未見過

心諗個垃圾仔冇出色
冇女要自己打飛機

駁唔到⋯

睇成個鐘AV都射唔出？

罰你重睇

你睇AV 睇到咁高境界 唔打飛機都射到

睇AV唔打飛機，咁睇嚟做乜？

過下心癮
好似你同人打衛生麻雀咁

你較咗幾多%功率
平時我冇漏音喎

你傻㗎？ 無嘢做

Iphone耳機出名漏聲勁

咩幾多%功率

呢一個功率
可能係批次問題，我呢個用落冇事

琴日突然心血來潮，用用下電腦又想打丁 咪即刻左手插好個iphone耳筒，右手click 準備好一切 當我享受緊環迴立體聲?時候，妹妹無啦啦敲門:「哥哥熄聲啦 」 我嚇到立即熄埋個網站，再扮無辜問:「咩聲 」 「D女人叫聲呀 」 我心裡面屌左聲，點解咁都聽到架 我即刻開首歌聽下是咪耳筒插唔實，一聽先知原來漏音好西利 同開喇叭無分別 我唯有死死氣咁同妹妹講sorry啦 我屌你老尾iphone 高登仔以後打J咪再用apple耳筒啦

真心難求

乜撚野功率呀on9

你電話會因應你調節嘅音量大小而調整輸出去耳機嘅功率㗎嘛清

叫開 幾多格㗎喎

咪臭係 我當電影咁睇你吹呀

我咪較到1半多1格

清 識野

1半多1 格？即係9 格？

⋯

⋯自行加甜

失左霸氣

屌你老母

有家姐既人可以試下呢個方法

之後就有真人真事既甜故

兩頁新會然 ...

On9仔先用原廠耳機

又釣新會然

Diu，一係路睇一睇就唔好帶耳機大大聲啦

睇到扯扯地。。可唔可以幫樓主出火

家姐妹都有

我插玻璃都唔會掂佢地

屌 我平時都係用iphone耳機
Mola mola

繼兒動母啦仲諗

你傻嫁?

尋日番工都有條友用IPHONE耳機聽歌, 仲要入左黎靜音車箱 半個車箱既人陪佢一齊聽歌 都唔知佢係咪耳仔有問題開到鬼死咁大聲

BTW 見佢好支持廣東歌係咁聽EASON所以半個車箱既人我估都有D ENJOY

要睇成個鐘過心癮
都唔夠重想繼續睇
你心癮都幾大下喎

乜撚野新會員啊你睇過呢篇?

你係邊撚到睇過呢篇？

蘋果啲耳機不嬲垃圾（隔音）

衝出黎柒

換shure se215啦

扮咩舊會然呀